\part*{Annexe}
\addcontentsline{toc}{part}{Annexe}
\thispagestyle{empty}

\chapter{Titre d'une annexe}

\begin{figure}[!ht]
    \centering
    \begin{subfigure}{0.8\textwidth}
        \includegraphics[width=\textwidth]{"hist_moon.png"}
        \caption{Histogramme de \texttt{moon.png}}
    \end{subfigure}
    \hfill
    \begin{subfigure}{0.8\textwidth}
        \includegraphics[width=\textwidth]{"hist_boat.png"}
        \caption{Histogramme de \texttt{boat.png}}
    \end{subfigure}
    \hfill
    \begin{subfigure}{0.8\textwidth}
        \includegraphics[width=\textwidth]{"hist_goldhill.png"}
        \caption{Histogramme de \texttt{goldhill.png}}
    \end{subfigure}
    \caption{Histogrammes cités plus tôt le \autoref{tab:TableEtImages}}
    \label{fig:Histogrammes}
\end{figure}

\clearpage
\chapter{Titre d'une autre annexe}
\vfill
\begin{table}[ht]
    \renewcommand{\arraystretch}{1.2}
    \centering
    \begin{minipage}{0.3\textwidth}
        \centering
        \begin{tabular}{rl}
            \toprule
            Caractère   & Fréquence \\
            \midrule
            \texttt{SP} & 40351     \\
            e           & 22852     \\
            a           & 22465     \\
            o           & 17577     \\
            s           & 12963     \\
            n           & 11614     \\
            r           & 11041     \\
            l           & 9909      \\
            d           & 9015      \\
            i           & 7986      \\
            u           & 7599      \\
            c           & 6904      \\
            t           & 6336      \\
            m           & 5619      \\
            \texttt{LF} & 4769      \\
            p           & 4045      \\
            ,           & 3834      \\
            b           & 3089      \\
            q           & 2897      \\
            y           & 2881      \\
            h           & 2137      \\
            í           & 2032      \\
            .           & 1952      \\
            g           & 1860      \\
            v           & 1721      \\
            \bottomrule
        \end{tabular}
    \end{minipage}
    \hfill
    \begin{minipage}{0.3\textwidth}
        \centering
        \begin{tabular}{rl}
            \toprule
            Caractère & Fréquence \\
            \midrule
            j         & 1125      \\
            é         & 1033      \\
            ó         & 974       \\
            á         & 915       \\
            f         & 717       \\
            z         & 705       \\
            -         & 436       \\
            ñ         & 423       \\
            ;         & 404       \\
            Y         & 358       \\
            :         & 335       \\
            D         & 324       \\
            E         & 283       \\
            A         & 251       \\
            C         & 249       \\
            P         & 226       \\
            M         & 221       \\
            S         & 207       \\
            V         & 180       \\
            L         & 156       \\
            ú         & 120       \\
            *         & 120       \\
            T         & 119       \\
            ¡         & 117       \\
            !         & 116       \\
            \bottomrule
        \end{tabular}
    \end{minipage}
    \hfill
    \begin{minipage}{0.3\textwidth}
        \centering
        \begin{tabular}{rl}
            \toprule
            Caractère    & Fréquence \\
            \midrule
            N            & 112       \\
            »            & 99        \\
            «            & 95        \\
            ?            & 89        \\
            ¿            & 89        \\
            R            & 75        \\
            H            & 74        \\
            Q            & 64        \\
            I            & 61        \\
            (            & 61        \\
            )            & 61        \\
            J            & 54        \\
            F            & 52        \\
            G            & 34        \\
            O            & 31        \\
            ü            & 28        \\
            B            & 28        \\
            x            & 23        \\
            U            & 20        \\
            É            & 17        \\
            Í            & 6         \\
            Á            & 5         \\
            Z            & 2         \\
            X            & 2         \\
            \texttt{BOM} & 1         \\
            \bottomrule
        \end{tabular}
    \end{minipage}
    \caption{Exemple d'un tableau découpé (voir \autoref{tab:ResTextes})}
    \label{tab:FreqBuscon}
\end{table}
\begin{figure}[!ht]
    \centering
    \includegraphics[width=0.9\textwidth]{hist_buscon.png}
    \caption{Une autre image}
\end{figure}
\vfill

\clearpage
\chapter{Exemple de listing avec \texttt{minted}}
\inputminted[breaklines, breakafter=-\{\}\%+-* , linenos]{python}{"../assets/listings/code.py"}
